据《南佛罗里达太阳哨兵报》报道，塔吉特因未执行该县的面具法而被罚款，并将传票邮寄给抗议者。Twisted Sister的Dee Snider不赞成反面具者使用“我们不会接受它”| radmarya | 2020年9月17日| Fortune
现在，在大多数情况下，备用轮胎可以正常工作，特别是如果你有绞车的话。让您的亚视更加坚固的六种方法|泰勒·弗里尔/户外生活| 2020年9月17日|科普
该州的环境监管机构被视为对煤炭公司友好，因此减少的罚款与之前的行动一致。这位亿万富翁州长的煤炭公司可能会从他自己的监管者那里得到一个巨大的突破，由Ken Ward Jr.于2020年9月17日出版
重复这个过程，他平滑了晶格的精细细节，缩小以观察系统的整体行为。数学“Hocus Pocus”如何拯救粒子物理学| Charlie Wood | 2020年9月17日| Quanta杂志
让我们看看会发生什么，但我认为会很顺利。时间线：特朗普淡化冠状病毒威胁的124次|艾伦·布莱克，JM Rieger | 2020年9月17日|华盛顿邮报
如清单所示，惩罚通常会达到短期监禁和/或相当高的罚款。为亵渎辩护|迈克尔·托马斯基| 2015年1月9日|每日野兽
嘿，不管是什么阻止了那些淫秽的怪物对人类的性侵犯，我们都没问题。斑马雀、海豚、大象和更多受影响的动物|比尔·舒尔茨| 2014年12月31日|每日野兽
在某些情况下，私人重新安置效果良好，是挣扎的家庭和儿童的最佳解决方案。法官：Rehoming Kids被贩卖| Tina Traster | 2014年12月30日| DAILY BEAST
不错，优秀的电视节目总是被这些颁奖机构冷落卷土重来的结局：给丽莎·库德罗所有奖项|凯文·法伦| 2014年12月29日|每日野兽
展览还包括设计师借鉴美术的例子，如伊夫·圣洛朗（Yves Saint Laurent）在蒙德里安（Mondrian）礼服上所做的那样。时尚假货的大生意|莉齐·克罗克| 2014年12月24日|每日野兽
梳妆台上，一本全紫色小牛皮包着的小书半藏在一张精致的纸巾窝里。希尔达·莱斯韦斯|阿诺德·贝内特
一道惊奇和喜悦的闪光照亮了坐在宫殿墙上的傲慢美人的美丽眼睛。红色的一年|路易斯·特蕾西
你要献上馨香的祭，和细面作纪念，又要献上肥美的祭，给医生。《圣经》，杜埃·莱姆斯版本，多种多样
他强壮的双腿和宽阔的铁锹般的双脚使他成为一名优秀的游泳运动员。鼹鼠爷爷的故事|亚瑟·斯科特·贝利
天气晴朗时，吉恩在篮下协助在市场上进行戏剧性的表演。阿里斯蒂德·普约尔|威廉·J·洛克的欢乐冒险